香港有幾多間中小型餐廳

係未少咗好多間